各旗艦機電量測試分析❗️

按巴打們分享嘅新一輪電量測試片，呢段片測試項目比較全面，得出嘅電量分析如下：

機型....電量....使用時數(分鐘)...用電量(分鐘）
N9......4000.....531....................7.5
Ip max.3170....530....................5.9
Poco...4000 ...450.....................8.9
S9p ....3500....468....................7.5
Op6....3300....503.....................6.6
P20 ....4000....460....................8.7

三叔兩部機n9,s9p 耗電量一樣，android 入面表現正常。
Op6 係android 慳電之皇
Iphone x max 表現眾機中最為慳量
P20p, poco, 同樣4000電但表現極差

又一次證明！屎為屌為都係垃圾中嘅垃圾！
為左遮掩個垃圾rom先鳩推大電，可惜，表現依然係垃圾級

修正，屎為屌米

大陸機

比屎為屌米5000電啦，成個屎袋咁帶出街就得架喇

都加到3200電 正常一日好夠用
iPhone 又無an咁食電

偏偏YouTuber仲要做on9野
其他機中間用白色theme得 xs max用黑色theme
又係有位畀人入

an打手：無位入直接留句iPhone垃圾就ok了

完來我地睇得起左s845,4000電係中階機級算

Sorr，拎左啲垃圾同旗艦機比添

比來做乜
中意用乜咪買乜

無分析無比較，咁點知邊個係弄虛作假，無料扮4條

似足廠機，CPU i7 配5400 轉harddisk

由其係 咪撚on9 pixel打手 火星人 大愛港豬個d

唔怪之得我部XS重襟過同事部碌鳩

on9，邊有手機喺全部方面贏曬㗎

呢個係關SOT問題

SOT定SoC?🤔